原來鄭立識programming仲要工餘時間整埋game

時事台成日睇到佢名，岩岩睇過條友背景。寫小說又做政事評論咁出名，但原來係it出身原來條友係咁撚勁，但d人又覺得佢鳩鳩下其實條友係咪專登咁

死毒撚

扑ed

好嬲

幾年前TVB已經有節目訪問過佢

佢係咪gay?

好嬲師

mon po師